<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="relaxing_quotes">
        <item>« - Je pense donc je suis ? Voila la grande erreur de toujours : s’imaginer que les êtres pensent ce qu’ils disent  » — Jacques Lacan</item>
        <item>« Aimer, c’est donner ce qu’on n’a pas à quelqu’un qui n’en veut pas. » — Jacques Lacan</item>
        <item>«  L’acte ne réussit jamais si bien qu’à rater. »  — Jacques Lacan</item>
        <item>« La liberté c’est de savoir danser avec ses chaines.» — Friedrich Nietzsche</item>
        <item>« Ce qui m’importe, ce n’est pas la vie éternelle, c’est l’éternelle vivacité.» — Friedrich Nietzsche</item>
        <item>« Voilà la grande erreur de toujours : s’imaginer que les êtres pensent ce qu’ils disent. » — Jacques Lacan</item>
        <item>Il faut prendre le temps comme il vient.</item>
        <item>« Mon passe‑temps favori, c’est laisser passer le temps… » — Françoise Sagan</item>
        <item>« Il faut savoir prendre son temps, ralentir… » — Pierre Desproges</item>
        <item>« Ceux qui font mauvais usage de leur temps sont les premiers à se plaindre de sa brièveté. » — Jean de La Bruyère</item>
        <item>« Le temps est un grand maître… » — Honoré de Balzac</item>
        <item>« Nous ne manquons pas de temps… » — Sénèque</item>
        <item>« La perte du temps est la plus irréparable. » — Axel Oxenstierna</item>
        <item>Chaque chose en son temps.</item>
        <item>« Le temps passe et emporte tout. » — Virgile</item>
        <item>« Le temps révèle tout : c’est un bavard… » — Euripide</item>
        <item>« Le temps d’apprendre à vivre, il est déjà trop tard. » — Louis Aragon</item>
        <item>« Tu ne meurs pas de ce que tu es malade, tu meurs de ce que tu es vivant. » — Michel de Montaigne</item>
        <item>« Le meilleur moment pour planter un arbre était il y a 40 ans. » — Proverbe chinois</item>
        <item>« Il est temps de vivre la vie que tu t’es imaginée. » — Henry James</item>
        <item>« Nous avons tous deux vies… » — Confucius</item>
        <item>Petit à petit, l’oiseau fait son nid.</item>
        <item>« Une heure de lecture est le souverain remède… » — Montesquieu</item>
        <item>« Il faut laisser chaque chose prendre sa place… » — Benjamin Franklin</item>
        <item>« Quand on n’attend rien, c’est alors que le temps passe. » — Charles Soucy</item>
        <item>« Ce n’est pas tant l’intelligence… que le temps passé à réfléchir. » — Philippe Bartherotte</item>
        <item>« La vie serait une comédie bien agréable si l’on n’y jouait pas un rôle. » — Diderot</item>
        <item>« Si la vie n’est qu’un passage… semons au moins des fleurs. » — Montaigne</item>
        <item>« L’homme qui a le plus vécu… est celui qui a le plus senti la vie. » — Jean‑Jacques Rousseau</item>
        <item>« Une heure, une minute suffit pour que le destin agisse… » — Émile Zola</item>
        <item>« Le bonheur lui aussi est une longue patience. » — Albert Camus</item>
        <item>« Hier est derrière, demain est un mystère mais aujourd’hui est un cadeau » — Maître Oogway</item>
        <item>« Ce que nous pensons, nous le devenons. » — Bouddha</item>
        <item>Apprends à écouter ton souffle.</item>
        <item>« L’essentiel est invisible pour les yeux. » — Antoine de Saint‑Exupéry</item>
        <item>Le présent est un cadeau, c’est pour cela qu’on l’appelle le présent.</item>
        <item>« La patience est amère, mais son fruit est doux. » — Jean‑Jacques Rousseau</item>
    </string-array>
</resources>
